msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AddQuicktag\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-04-09 13:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-07-03 13:23+0100\n"
"Last-Translator: Frank Bueltge <frank@bueltge.de>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n==1?0:1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_c\n"
"X-Poedit-Basepath: ./\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: addquicktag.php:81
msgid "Options saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: addquicktag.php:84
#: addquicktag.php:116
#: addquicktag.php:154
#: addquicktag.php:169
msgid "You do not have sufficient permissions to edit plugins for this blog."
msgstr "您沒有足夠權限可以編輯此部落格的外掛。"

#: addquicktag.php:100
msgid "Can not open for write!"
msgstr "無法開啟檔案以寫入！"

#: addquicktag.php:107
msgid "Can not write!"
msgstr "無法寫入！"

#: addquicktag.php:110
msgid "AddQuicktag options saved!"
msgstr "AddQuicktag 設定已儲存！"

#: addquicktag.php:111
msgid "Saved in: "
msgstr "儲存於："

#: addquicktag.php:132
msgid "Invalid file extension!"
msgstr "無效的檔案格式！"

#: addquicktag.php:134
msgid "File is exist!"
msgstr "檔案已存在！"

#: addquicktag.php:149
msgid "AddQuicktag options imported!"
msgstr "AddQuicktag 設定已匯入！"

#: addquicktag.php:165
msgid "AddQuicktag options have been deleted!"
msgstr "AddQuicktag 設定已刪除！"

#: addquicktag.php:173
msgid "Add or delete Quicktag buttons"
msgstr "增加或刪除 Quicktag 按鈕"

#: addquicktag.php:174
msgid "Fill in the fields below to add or edit the quicktags. Fields with * are required. To delete a tag simply empty all fields."
msgstr "在以下空格中加入或編輯 quicktags，附加星號的空格是必填項目，清除空格內容就可以刪除按鈕。"

#: addquicktag.php:175
msgid "Button Label*"
msgstr "按鈕名稱*"

#: addquicktag.php:176
msgid "Start Tag(s)*"
msgstr "開始標籤*"

#: addquicktag.php:177
msgid "End Tag(s)"
msgstr "結束標籤"

#: addquicktag.php:178
msgid "Update Options &raquo;"
msgstr "更新設定 &raquo;"

#: addquicktag.php:181
msgid "Export &raquo;"
msgstr "匯出 &raquo;"

#: addquicktag.php:182
msgid "Export Quicktag buttons options"
msgstr "匯出 Quicktag 按鈕設定"

#: addquicktag.php:183
msgid "You can save a .wpaq file with your options in <em>/wp-content/wpaq_export.wpaq</em>"
msgstr "您可以將您的設定值以 .wpaq 檔案儲存在 <em>/wp-content/wpaq_export.wpaq</em> 。"

#: addquicktag.php:186
msgid "Upload file and import &raquo;"
msgstr "上傳並匯入檔案 &raquo;"

#: addquicktag.php:187
msgid "Import Quicktag buttons options"
msgstr "匯入 Quicktag 按鈕設定"

#: addquicktag.php:188
msgid "Choose a Quicktag (<em>.wpaq</em>) file to upload, then click <em>Upload file and import</em>."
msgstr "請選擇一個 Quicktag (<em>.wpaq</em>) 檔案上傳，然後再按 <em>上傳並匯入檔案</em> 。"

#: addquicktag.php:189
msgid "Choose a file from your computer: "
msgstr "從您的電腦中選擇一個檔案："

#: addquicktag.php:192
msgid "Uninstall Options &raquo;"
msgstr "移除設定 &raquo;"

#: addquicktag.php:193
msgid "Uninstall options"
msgstr "移除設定"

#: addquicktag.php:194
msgid "This button deletes all options of the WP-AddQuicktag plugin. Please use it <strong>before</strong> deactivating the plugin.<br /><strong>Attention: </strong>You cannot undo this!"
msgstr "此按鈕將會刪除所有 WP-AddQuicktag 外掛的設定值，請在停用外掛 <strong>之前</strong> 使用它。<br /><strong>注意：</strong>您將不能回復此動作！"

#: addquicktag.php:197
msgid "Further information: Visit the <a href='http://bueltge.de/wp-addquicktags-de-plugin/120'>plugin homepage</a> for further information or to grab the latest version of this plugin."
msgstr "更多訊息：請參觀 <a href='http://bueltge.de/wp-addquicktags-de-plugin/120'>外掛首頁</a> 以獲得更多訊息或是下載此外掛的最新版本。"

#: addquicktag.php:198
msgid "You want to thank me? Visit my <a href='http://bueltge.de/wunschliste/'>wishlist</a>."
msgstr "您想要感謝我嗎？請參觀我的 <a href='http://bueltge.de/wunschliste/'>願望清單</a> 。"

#: addquicktag.php:356
msgid "Settings"
msgstr "Settings"

